三十cm～ 你點含

三十cm～ 你點含
欣賞我巨棍
三十cm～ 太驚人
扑到會劇震

我最愛我 大巨龍
徘徊大街拉弓
一班巴打 都知我
平時蒲開尖東

這位小姐別怕醜面紅
埋嚟望我大褸解鬆
你隻手伸進褲的裂縫
亦感覺在震動

三十cm 你點含
欣賞我巨棍
三十cm 太驚人
扑到會劇震

邊間教會？

ching一路好走

樓上

羅老師bye

樓上上上
其實LIHKG仲會唔會BAN REPLY個啲？